求趕走鹽蛇方法

條仆街鹽蛇係我街房日叫夜叫
又趁我唔係度轉個頭就走去我張床上面痾屎
有咩方法可以趕走佢 起碼趕出廳

養d甲由係廳
引佢出去食

擺多d格宅係屋企
佢會忙住開餐唔得閒搞你

益蟲嚟㗎
利申 我驚

第一次知鹽蛇曉叫

想要條

有粒黑色屎

夜晚叫到好嘈架

一粒米咁大

神獸你都趕走

不知幾想請神請佢地返黎

村屋好撚多

我都見到廳有
好撚驚佢走錯入我房

我其實想毒死佢

好似舊式火車聲咁
戟角戟角戟角

似係有人用氣音ke ke ke ke 咁笑鳩你

認真答你 係佢地出沒的地方噴火酒

抽濕

認真答你 我屋企都養左佢地10幾年 直到佢地嘈到啲叫聲 係可以叫醒我 就頂唔順想抄佢地家

之前老豆係街市買 第一次捉我擺左係佢日日都經過嘅位 去食飯食食下聽到聲 捉住左係度掙扎 就開曬黎用 全部都捉到 用曬就係淘寶買

已經冇咩點見到佢地了 唔見左好多成員 應該知驚 佢地冇再嘈

點解無聽過會叫
而家先知原來識叫

感謝

簷蛇